習大大請入黎, 我有好計一統大中國

此計對中港繁榮穩定非常重要, 救番香港行政立法司法基石, 復興香港, 甚至可以幫助你收番台灣

一. 立即清算江派梁震鷹, 此人挑撥香港內戰, 不斷深化內部矛盾, 本來無港獨都比佢不停插旗, 日日挑釁所謂黃色藍色對立, 顏色革命正由此人撥弄, 可以給予分裂國家罪命送此人番中國受審

二. 命令鄭乙鵝女士立即道歉下台, 此女人專横無能昏庸, 本來港豬日日為層樓奔波相安無事, 圈養成功, 但此女人無事生非, 搞出100萬人示威, 仍然固執錯判, 令一眾港豬醒覺, 種下革命基因種子, 與涼震鷹顏色革命融合, 相信遲早喚醒大陸革命基因, 星星之火可以誤國, 必須小心此女人, 建議可使國安部隊私下挑斷其手筋腳筋, 再命令佢以病為由道歉下台, 承認自己垃圾無能, 隨即同家人兒子送進國內思想改造營, 增加常識, 作為民眾典範, 亦可避免佢地勾結英國德國等外國勢力

三. 清算警隊犯罪分子, 香港警察及治安曾經係世界典範, 要重現香港光輝, 一定要以前隊警隊番黎, 無論咩人都好, 而加都見到香港警察腐敗不堪, 而且領導層帶頭作惡, 無領導才能, 一味錯判使用暴力, 前線警員無左作為警察既基本條件, 一定係領導層同警校經已腐化, 木先腐而後蟲生, 今日警隊咁多害蟲, 入須早日除蟲, 否則他人警隊失控, 國家都未必處理得到, 今日聽地横行無忌. 必定養左一班惡狗, 以後處理已經應遲, 建議唔好成立獨立調查委員會, 立即成立獨立於政府類似當年icac組織 清肅香港警察, 否則後患無窮

四. 律政司權力過大, 掌控生殺大權, 必須重新檢視整頓, ugc事件律政司竟然無任何動作, 檢控同警察互相勾結, 檢控程序混亂, 文件程序變到一塌糊塗, 警察犯案檢控程序異常緩慢, 示威者甚至普通市民則胡亂檢控, 不斷加深民眾憤怒, 撥動民眾反動情緒, 破壞香港司法獨立, 建議重整律政司, 大波華律師只識 仲裁, 唔識法律, 上位做律政司只為佢國際仲裁仕途, 令律政司污煙脹氣, 不得不除.否則律政司只為行政長官服務, 再遇上林井乙鵝此等女子只怕歷史重演

最後, 立即展開雙普選工作. 香港素來除左多港豬 , 亦恐共, 只要立即承諾並展開雙普選工作. 必定贏得大半市民既民心, 重回高度自治. 繼續作為國際大都會一分子, 對中國同世界都只有想處, 亦永遠唔會反共, 從善如流, 市民安居樂業, 同中國一齊發大財, 從此無人反對一個中國

好撚眼訓, 打到後面唔知打緊乜.
總而言之
處理好, 行政, 立法, 司法三面. 維護一國兩制高度自治, 係解決香港問題最根本方法

解決到香港. 好快收番台灣. 否則今日香港, 明日台灣, 台灣經歷顏色革命一定比香港更為複雜, 反之, 復興香港, 恢復繁榮穩定, 唔駛講台灣既恐共情緒立即減低.

最後第五. 立即展開

其實難聽d咁講 好地地唔搞咁多野咪冇事囉
錯又唔認 係要搞個大水喉
依家驚冇錢又係到講唔會干涉香港嘅一國兩制
依家我地想一國一制呀 快d啦

篇文係咪太廢

無人覆

其實佢唔會諗呢d
因為日日要權鬥防暗殺維權
你代入自己係維尼就知

共產黨點都改不了劣根性架喇

你知唔知自己衰係邊

習大大小學未畢業，你要人讀繁體字？

13 年後(2022年)六四或會平反

2022 年接替胡溫的也要卸任但這激化的內部權力鬥爭，由於當前金權結合的既得利益集團的分贓和妥協，還不至於出現表面化的衝突和分裂。權力的轉移，還是能夠保持相對的穩定，不會出現動盪的。

到了2022 年，接替胡溫的最高領導層，也要卸任了。那時更沒有能夠欽點再下一代最高領導層的人物，內部的權力鬥爭，必定會比2012年更為激烈。在這權力鬥爭中，或會有一方，利用「平反六四」，來打擊對手，提高自己的聲望。這一方，大多是手上沒有鎮壓六四的血漬的。